{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73167&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동두천G7호텔"
    },
    "text": "当宿は東豆川中央駅から徒歩4分の距離に位置しており、公共交通機関の利用が便利です。 客室には浴槽と空気清浄機が備えられており、快適でリラックスすることができます。 周辺には東豆川中央駅が徒歩4分、新川が車で4分、東豆川市総合運動場が車で7分の距離にあります。 チェックイン時間は月~金は8:00、土は9:00で、チェックアウト時間はすべて2:00です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは、無料で提供されるバスアメニティに含まれています。 駐車は1部屋あたり最大30台まで無料で利用でき、バレットサービスも可能です。 ホテルの駐車場が満車の場合、近くの無料公営外駐車場をご利用いただけます。 宿泊客の特典としては、全客室でネットフリックスを利用でき、荷物を保管でき、バレットサービスも可能です。 朝食はストーリーバーで提供され、トーストと3種類のカップラーメン、即席ご飯、コーヒー豆が無料で提供されます。 客室内では調理が不可能であり、客室番号は宿泊日当日に決定されます。 客室番号によって画像と異なる客室に割り当てられることがあり、業者の物品の破損や紛失の際には弁償が要求されることがあります。 ペット同伴の入室は不可能であり、基本エチケットを守らなかったり、他の宿泊客に被害や不快感を与える行為は強制退室の理由になる場合があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用が禁止されており、客室内での調理や火気の使用も禁止されています。 貴重品の紛失時の責任は利用客にありますし、未成年者は大人を同伴しない限り入室できず、その理由による払い戻しもできません。 また、家族を除く3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "この宿の最寄り駅は東豆川中央駅です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には浴槽と空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には東豆川中央駅、新川、東豆川市総合運動場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日のチェックイン時間は8:00、土曜日のチェックイン時間は9:00です。チェックアウト時間はすべて2:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に駐車場は含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には1部屋あたり最大30台までの駐車場利用が無料で含まれています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はストーリーバーで提供されます。トースト、3種類のカップラーメン、即席ご飯、コーヒー豆が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊日当日に客室番号が決まりますか？",
            "answer": "はい、宿泊日当日に客室番号が決定されます。ただし、客室番号によって画像と異なる客室に割り当てられることがありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 393
    }
}